對中大同學真心勸告 靜啦

校方為左長遠利益發遣責聲明 其實好合理 最多犧牲一兩個學生 保到成間中大 但學生反而一責任大好多 日日上新閒要PR拆彈 點拆得完
仲喺CUHK secret 唱衰自己間大學為咩

中大學生自己打沉隻船 唔好賴學校

唔該學生會咪再搞小動作 做好中大個brand對大家都好

有咩問題?唔係咩叫攬炒

中大咁垃圾
我係你就返大陸讀書

犧牲一兩個學生
嚟換取你嘅利益
咁點解唔係犧牲你
換取其他學生嘅利益？

好多中大同學 甚至校友 對政治冷感
只係想過好生活

冇講錯
只講事實
唔會收回

好多人剩係睇到鏡頭前小部份中大人
鏡頭後啲人又點計
中大 Ben Ho Fulbright scholar program 俾人取消左呀 真係好心痛

Push

樓主哩隻五毛邊讀到大學